---
layout: "comment"
hidden: true
title: "20965"
date: "2015-08-01T09:23:36"
uploadBy:
- "Stefan Falk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Und ich habe natürlich Quatsch gedacht und angenommen, die vorgeschlagene Achse könnte ja einfach so weit nach vorne rausstehen... und ginge dann automatisch durch die ganzen BS30 etc. einfach so hindurch <schäm>

Aber der Trick mit der Klammerung ist merkens-würdig!

Gruß,
Stefan